有冇人係幾乎冇朋友？

我，但唔算介意，因為已經慣左成日自己一個人

我

得d酒肉朋友

樂得清閒

返工放工返屋企，放假自己去街

會覺得自己既人生同其他人唔同(可能覺得自己孤癖)
點解人人都咁多fd 咁多social 咁多活動
但事實上真係鍾意自己一個

男人老狗駛撚要朋友
獨行俠咁不知幾型仔

冇

我
男朋友唔得閒嘅時間 我都係自己一個行街食飯
朋友係差唔多半年先約一次飯

我完全一個都冇

唔會同人深交
最friend都係幾個月約一次

我
留tg？

點解既點解會一個朋友都無
係社會問題
定係我地自己有問題？

唔好講咁多廢話安慰自己
承認自己係社交失敗 然後改變
見多D人 轉工轉份對人既 多D同人講野 學習講笑幽默
最後你一定唔會後悔改變 話鍾意自己一個人都係呃自己

如果你有上街 有為過香港既
You never walk alone
如果你成兩個月都冇理過香港
自己過自己生活 咁你冇fd你抵撚死
you deserve it cuz you are selfish

其實好多人就算有朋友都只係得酒肉朋友 有知心嘅有幾多個？
人大咗 無咗嗰啲嘥緊你時間嘅所謂朋友 反而仲輕鬆咗

其實唔洗咁執著嘅
有啲工係真係唔會對住人 唔通因為咁所以辭職咩
仲有一到咗3字頭 除非特登參加多啲活動 如果唔係真係唔會識到新朋友
想識新朋友嘅咪去改變 唔想改嘅咪算囉

想無 好煩
要顧人感受
要怕人對自己有期望然後令人失望
驚人對自己好因為唔配
自己一個咪好囉
唔好煩就最好

得返幾個
其他嗰啲感覺同佢地相處會好辛苦

我無朋友

不過我有一大堆書，

以書為伴，喜閱一生。

一樣

傾得埋嘅同事都有嘅。

大家都有家庭，結咗婚就會越來越少朋友啦

好懷念讀書嗰陣，每個月都會約幾個frd上我屋企打winning嘅日子呀！

好怕自己死咗，會冇朋友嚟自己嘅喪禮

得返兩個 一個酒肉 另一個開始嫌我煩

呢兩個月都有發夢啊~
但發夢嘅所有日子都係自己一條友
自己行遊行、自己去追悼會、自己去買物資、自己一個行動
（利申：發夢啫）

呢樣真，睇書樂趣何其多

睇 犯罪心理學
先發現自己屋企原來真係有問題，

算係驗證左咁多年黎自己既疑問

因為我自己以前都係一個情緒病人

習慣咗自己一個好耐啦，朋友？咩嚟㗎

五六年前開始冇再見玩開嗰班人
呢個時候先發覺自己唔介意冇社交冇朋友
好享受一個人嘅生活

Whatsapp一日可以無響過
成個sem break無約過人出街。。。。

我冇朋友

有朋友，但寧願無，來往令好人攰

一個都無
whatsapp都唔會有人有保持聯絡

係女仔眼中你就只不過係一條死毒撚
唔會覺得你有型

屌

721肯出嚟先係真朋友
我冇嘢講

其實自己一個更開心

我
覺得social好辛苦
會keep住聯絡既都係真心fd

幾乎

姐係有啦仲係度扮慘

我
除左返工wts
其他都係無人搵

我
放假摺埋係屋企 長期冇街去
又唔鐘意識新朋友 長期得一個人

then appreciate you

寂寞就如自己一個吃火鍋

以前有，越黎越唔想接觸人

雖然有時會寂寞,但慣左自己一個...比較自在

日日同鏡入面嘅人講野，左手陪右手玩咁囉

唔鍾意社交 花精神去培養友誼
但又會寂寞 唯有多d揾親人陪

我，同朋友一兩個月先見一次，平時都少whatsapp ，但enjoy 自己一個周圍去

我社交能力唔差
係一個好聆聽者
唔係面癱
講野好笑亦係我天賦
但去到邊都覺得融入唔到
自己不被需要
咁花時間去做自己野更加治癒我
仲唔會有熱鬧完既孤獨感

得一個真心識左好耐既fd成日諗第時結婚點算

我明 如果將來結得成婚 d朋友都坐唔滿一圍
所以已經諗好左唔會擺酒

如果可以我希望好好睇睇，唯有依家努力維繫同識下新朋友

你地全部收皮wts最新個個係一個禮拜前，啊媽call我既紀錄，邊個夠我慘，對話得幾個，仲要幾個月前

same, 睇住d人又上莊又ocamp, 好青春

我都冇朋友好彩有男朋友但佢一唔喺到就成日都獨行俠發夢爭d俾狗追都係自己一個

唔緊要啦慣左其實幾free調整心態enjoy下就好過好多獨行俠們要加油

雖然得廿幾歲 但覺得自己內心已經八十歲

唔明其他人成日一大班麻甩劈酒打邊爐有咩人生意義

男朋友仔唔同你一齊發夢？

佢返工呀不過佢好有心一收工會趕去集會嗰d

我自己都知冇朋友都係自己問題 真冇乜好怨

Me

個人習慣姐

個人愚見: 真正唔介意既係唔會出post，你有少少壓抑自己; 不過講出黎絕對係件好事。孤獨係所有人人生都要面對，希望你喺咁多回應入面理解到 you are not alone in feeling lonely.

其實都有少少介意㗎，你都啱，但我本身都真係習慣左，所以又冇因此好自卑。btw 多謝你

我 都幾唔開心

朋友放在心裡就夠
各有各忙 得閒先約下 不知幾好

我呀不過都習慣左
請個亂世，仲點敢諗搵女朋友結婚生子呀